\documentclass{my_cv}

\usepackage[paper=a4paper,
           marginparwidth=30.5mm,    % Length of section titles
           margin=14mm,              % 20mm margins
           includemp]{geometry}

\setlength{\parindent}{0in}
\addtolength{\textwidth}{34mm}
\renewcommand{\labelitemi}{$\circ$}

\begin{document}

\contact{Baptiste Marchand}
	{21 Rue Pasteur}
	{94270 Le Kremlin-Bic\^etre}
	{06.31.01.87.38}
	{baptiste.marchand.pro@gmail.com}

\lol{Recherche stage de D\'eveloppeur}{Septembre 2013 -- Janvier 2014}

\section{Formation}
\datedentry{\textbf{EPITA} (\'Ecole pour l'Informatique et les Techniques Avanc\'ees)}{Depuis 2008}
\datedentry{Baccalaur\'eat Scientifique au lyc\'ee Charles Gide, Uzes}{2007--2008}
\datedentry{\'Echange d'un an au Ringwood Secondary College, \textbf{Australie}}{2006--2007}


\section{Projets Scolaires et Personnels}

\datedentry{Interpr\'eteur de commandes (shell), IA de jeu d'\'echecs, Kernel, Serveur web, ...}{2010}
\vspace{-7mm}
\begin{itemize}
\item{Bon niveau en \textbf{C/C++}}
\vspace{-4mm}
\item{Bonnes connaissances des syst\`emes \textbf{UNIX}}
\end{itemize}

\datedentry{R\'ealisation de \textbf{drivers} pour Linux et Windows}{2012}
\datedentry{Mod\'elisation d'un terrain en 3D (\textbf{OpenGL}) \`a partir d'une carte topologique}{2009}
\datedentry{D\'eveloppement d'un jeu vid\'eo pr\'esent\'e au \textbf{Festival du jeu vid\'eo} \`a Paris}{2008}
\datedentry{Explorateur de fractales, Tetris en 3D, Repr\'esentation d'une image en 3D, ...}{2007--2010}

\section{Exp\'eriences professionnelles}
\datedentry{D\'eveloppeur \textbf{C/C++} plateforme chez Aldebaran Robotics (Stage de 6 mois)}{2011}
\datedentry{Assistant assembleur 68000 pour EPITA}{2012}
\datedentry{D\'eveloppeur web pour Yokodesign (Stage de 3 mois)}{2010}
\datedentry{Coach-enseignant en Anglais pour IONIS Tutoring (niveau Terminale)}{2010}

\section{Comp\'etences techniques}
\setlength{\tabcolsep}{10.5mm}
\begin{tabular}{llll}
\vspace{1mm}
  \bb{Langages}   & \bb{Syst\`emes} & \bb{Technologies}      & \bb{Web} \\
  C / C++     & Linux & OpenGL / SDL       & HTML / CSS\\
     Ruby    & Windows      & CVS (git, hg, svn) & PHP\\
 Bash  &  & CMake              & Javascript  \\
\end{tabular}


\section{Langues}
\entry{Anglais}{courant (960 au TOEIC 2011 et un an en Australie)}

\section{Activit\'es extra-scolaires}
\datedentry{Tr\'esorier de l'association epidemic (\textbf{demoscene})}{2011-2012}
\datedentry{\textbf{Organisation d'\'ev\'enements jeu vid\'eo} pour l'association Cycom (www.cycom.org)}{2010--2011}
\entry{Voyages}{Australie, Bresil, Indon\'esie, Tanzanie, Maroc, Nepal, Espagne, Senegal, Benin}
\entry{Loisirs}{Photographie, Piano, Guitare, Surf, Snowboard}

\end{document} ​